{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040071",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71783&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이타미니호텔"
    },
    "text": "2020年大韓民国建築家協議賞を受賞した異色の宿で、カフェと宿泊施設を一緒に運営する音楽空間があり、周辺の有名観光地も近くてアクセスの良いホテルです。 統営総合ターミナル車9分、忠烈祠徒歩4分、統営港、車で数分ほど周辺情報が良いです。 チェックインは6:00からで、チェックアウトは22時以降です。 無料Wi-Fiと禁煙客室、そして無料で利用できる歯磨き粉と歯ブラシが用意されています。 Netflixを視聴することもできますし、駐車場も無料でご利用いただけます。 ただし、満車の場合は忠烈祠公営駐車場を利用しなければなりません。 カフェは地下に位置しており、オープン時間は07:00から0:00までです。 朝食はルームサービスで提供され、09:30から10:30までご利用いただけます。 基本朝食の価格は大人と小人ともに20,000ウォンです。 注意すべき点は、未成年者は保護者なしでは利用できず、上記の情報は変動する可能性があり、画像は実際とは異なる場合があるという点です。 チェックインの際、特定の客室やベッドタイプは選択できず、税金やサービス料込みの価格が客室価格です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような建築家協議賞を受賞しましたか？",
            "answer": "この宿は2020年の大韓民国建築家協議賞を受賞しました。"
        },
        {
            "question": "この宿の特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "この宿はカフェと宿泊施設を一緒に運営しており、音楽空間もあります。周辺の有名観光地にも近く、アクセスが良いという特徴があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の場所はどのくらい便利ですか？",
            "answer": "この宿は統営総合ターミナルから車で9分、忠烈祠から徒歩4分の場所にあります。また、統営港も車で数分の距離にあります。周辺情報も良いです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは6:00からで、チェックアウトは22時以降です。"
        },
        {
            "question": "この宿の設備は何が提供されていますか？",
            "answer": "この宿では無料Wi-Fi、禁煙客室、歯磨き粉と歯ブラシの無料提供があります。また、Netflixの視聴や無料の駐車場も利用できます。ただし、駐車場が満車の場合は忠烈祠公営駐車場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェは地下に位置しており、オープン時間は07:00から0:00までです。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食はルームサービスで提供されています。朝食の提供時間は09:30から10:30までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の価格はいくらですか？",
            "answer": "基本的な朝食の価格は大人と子供ともに20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこの宿を利用することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしではこの宿を利用することができません。"
        },
        {
            "question": "予約時に特定の客室やベッドタイプを選択することはできますか？",
            "answer": "チェックイン時に特定の客室やベッドタイプを選択することはできません。"
        },
        {
            "question": "価格には税金やサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、価格には税金やサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 521
    }
}